讓那每下每下的人 挑惹起戰爭 叫你讓座不算太過份

讓那 每下每下的人 挑惹起戰爭
叫你讓座不算太過份
讓那 擺呀擺呀的裙 臣服百萬人
對你我崇拜得太過份
為那 轉呀轉呀的裙 死 我都慶幸
為每個婀娜的化身
每襲裙 窮一生 作侍臣

妹下妹下

邊間教會？

咩歌？

裙下之臣

係喎，妹字岩音D